沒有iPhone 9的日子

4月6日
沒有iPhone 9的第一日
雨

終於有消息了！

A13 chip, 4.7” Mon, Touch ID…… 無論你叫iPhone 9定SE 2，我都一樣咁期待！

呢刻嘅心情真係又悲喜交集……

悲係因為終於要同SE講拜拜4年來，跌爆過、整過、換過電，去過旅行影過相，經歷過成長，真係唔捨得！

不過作為一個由iPhone 4 開始決志嘅教徒，data喺肉身之間穿梭，衰老至新生，由4到SE，SE到將至嘅9，堅持「一手掌控生活」概念，覺得總算無愧教主在天之靈

“iPhone 9 launch imminent”… 真係急死寶寶了

「傳」

4月7日
沒有iPhone 9的第二日
雨

有人話，電話嘅生命同倉鼠一樣，新陳代謝快人類30倍，人類一天，等於電話30天，人類一年，等於電話30年……電話嘅平均壽命約2－3年，其他牌子好多機都用唔到咁耐，但我部SE都一樣，到第3年要靠換電續命雖然換左電，但年老嘅身體依然承受唔住新iOS，舊電倒水咁倒，除非體積變大，否則好難應付將來嘅iOS14

呢排好多post都開盤，賭會唔會又再一次被Apple 撚化

唔會！相信APPLE！
頭盔
唔帶

完

好！

4月15日
沒有iPhone 9的第十日
晴

傳聞中的發布日就是今天！

平常心面對吧，電話要轉機，人要轉機，凡事都有轉機！
ps 信用卡已經預備好了，電腦已經接上LAN線，1000M的光纖線路都駁通了，就在今晚！

完

以為你日日寫

cls

天天寫 封封寫夠600次的我愛你

4月15日（續）
沒有iPhone 9的第十日
晴

傳聞中的發布日就是今天！
平常心面對吧，電話要轉機，人要轉機，凡事都有轉機！

（更新）

太初，神創造iPhone，
第一天，神說要有mon，就有mon。
第二天，神說要有鏡頭，就有鏡頭。
第三天，神說要有app，就有app。
第四天，神說要有mac，就有mac。
第五天，神說要有iphone，就有了iphone。
第六天，神說要整iphone 9，就開始傳有iphone 9。
第七天，神說今天你們要休息，所以有肺炎，全世界都休息……

直至

今天！

神創造了IPHONE 9 / SE2 / 2020/ 是撚旦！
出左！！！

但17號先有得訂！

完

感動嘅係，樓主終於可以收皮